又話罷工 一個集會都冇

今日罷左工戇尻尻唔知去邊

2點半添馬呀

2點半金鐘

但知唔知tst嗰個仲有無人會去?

係咪你自己乜尻都唔知炸？

九龍區冇活動？

無宣傳？

無post講即係無人罷

添馬見

愛丁堡有好多學生

尖沙咀果個點解冇人理

都冇人宣傳
完全冇任何information

推爆佢啦
我地依d和班非要有不反對通知書先敢出黎

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

炆死左啦我